[AN/IOS] Divine Gate [2] 就執所以冇人開post?

●官網：

●官方twitter：

●遊戲APK Version 3.1.1
遊戲載點:
●中文wiki:

●1001開post格式(想要權限歡迎查詢):

女女好唔好J?

我唔直接答你，用例子黎答你

●玩法：
本遊戲共有6種屬性卡牌, 分別為水,火,風,光,暗,無
水剋火, 火剋風, 風剋水, 光暗互剋, 無獨立 (玩家受到的傷害同樣有相剋效果)
在遊戲中需要在(預設)五秒內把五格卡牌放入上方的空格中, 每空格最多放5張卡牌
而不同卡牌組合可發動不同技能, 視乎每隻人物的技能

●首抽推薦及教學：

當出現九宮格時,就係首抽,銀色為3星,金色4星,彩色5星。

重抽教學：
當抽完後,再進入佢指定既新關,按右上角,按retire,按"はい",
去到主畫面, 按Others, 拉到右面有個Reset(データ削除),禁落去就會reset成個save
注意: 由2.8.0開始，已無法透過Root跳過教學刷首抽

二抽教學：
二抽主要用黎食埋神up合作抽多次。可以係首抽後打大關拎石

繼承帳號：
而家有Google AC引繼

經官方証實,九格其實都係一樣,你一禁抽個下已經抽左,純粹撞手神
九連抽唔一定有彩色

●籌碼使用：
籌碼可用來擴建倉庫, 朋友上限, 回復體力
有兩個特別注意的用法是:
1)每走完一層地城, 佢會開晒所有格之後問你打唔打多次該層,揀右面既話會用一個籌碼
2)合成寵物時, 揀朋友既上方有個金色制,用入面推介的朋友會用一個籌碼
V1.0.9後使用硬幣進行合成將享有3倍經驗優惠

●地下城：
紅色星高機率BA 藍色星高機率FA
BA=Back attack (怪cd-1)
FA=First attack (怪cd+1)
！= 稀有怪/多錢/陷阱/亂入/Ticket
？= 陷阱/Ticket/鎖匙/怪
星數愈多=高報酬/高危險
(如地圖冇! ,即它藏在?格當中 )

地圖中下黃格為SP,行一步扣一格,無SP行一步扣20%血,過一層回10SP
V.1.0.9更新後有以下調整
地下城出現SP回復版塊
在戰鬥中按一下倒數中之數字可以跳過倒數
走過已翻開版塊時將不會扣減技能冷卻

●Ticket 作用:
每日開放24小時VIP蛋本將需要消費Ticket入場
推薦星期日的彩蛋VIP超收穫祭,50ticket多肥多+

53連抽結果(抽之前望望再決定)

素材資料(官方):

Q:新手開波要做乜勁?
A:課金抽限定直接狗衝66RANK(即50體),有50體你先可以打到降臨再創以外所有關

Q:點樣升寵最有效?
A:打蛋(細蛋2000經、中蛋15000、蛋王50000)可以極速升寵。
留50ticket星期日打蛋場,又多肥又多+(by某老屎忽)
如果肥料同隻寵同屬性會有經驗值1.5x，之後如果揀埋同屬同種族嘅Friend會再有1.5x，合計2.25x

Q:隻棋有個「+」號啵?乜勁黎?食唔食好?
A:同PAD既加蛋一樣原理,食左會加強能力(HP+10@或者ATK+5@)，有就俾限定食啦

Q:咁邊勁到有「+」棋刷呀?
A:所有關卡掉落有一定機率,另外刷gay佬,「+」棋限時 同 星期日VIP 會多D

Q:刷到5星開波嗎?聽講好似同色主角+首抽勁啲喎?
A:Hi 你課金抽限定算啦

Q:到底幾時打爆機?
A:都>監獄>塔>樓閣>休息室>研究所>遊園地>魔教室就爆機啦

Q:爆機之後做乜勁?
A:黑心營運keep住開任務,有排你刷,主要分為通過關卡n次 和 尾王掉落n隻

Q:邊D怪會跌?
A:抽棋以外(精王好似會跌)

Q:地圖上既陷阱好向左走向右走煩,特別係位移果D,點算好?
A:帶著轉色獸/SP貓/妖尾貓/限定貓/巫女狐/風斬/暗拘獸/天上獸/花獸/狐媽可分別迴避不同的陷阱。

有咩活動自己睇

上一個post:

推到有人臨執先入坑

推

推到中7星限

再推

竟然有人開post
仲諗住到執都爆唔到第一個post

諗住DG0先再開post

終於有人

當事前登錄咁玩就啱架啦

佢之前唔係話7月有dg0咩 定係我記錯

真 新手留名

好似無講月份， 剩係講夏

新手冇人理 正嗨嗨

好似係九月中？
但係仲有好多降臨同追想都未打哂...想打埋先改版

記得留石 臨尾唔知會唔會一波出返哂啲限定

ID？

係咪酵母

新手here

幣抽都未抽過
靠登入送棋同票抽玩

想要追想水通

登入送丁丁

有啲難打…要爆發…但係又要少combo

新手留名
話時話你地睇左Ｄ新圖未？
Ｄ風格勁似pad...

得丁丁

渣ga

正嗨嗨

去哂天神谷

酵母line谷

你有冇入

冇

叫酵母加埋你先

又一個月

今個月係ＤＧ四周年

留左2次9連幣

入群pm我

pmed

倒數剩返半個月

事前登錄送暗聖BB

紫苑 舊玩家係咪唔洗登錄都有？

之後會開一關比你打
過左就送兩下九連同佢
但UCMM出左條tweet
有興趣可以入去望下

唔知喎 登左先算

依家準備改版? 想down返重玩

已經長期mon住巴哈…但係都miss左呢個post啲內容定係更新左？

應該完埋九月啲活動就改版

當你新玩家 洗走你data你就GG

一開始好似冇UCMM條tweet 之後更新加嘅

仲未執

食埋週年尾水先執

宜家抽定改版後先抽

梗係改版先抽

我抽曬,有石就抽

人地新acc點同
你老屎忽乜都齊咁濟喇

又會乜都齊囉
真限得兩隻, 無聖又無, 創聖又無, 火帝又無

非洲玩家表示玩左咁耐...一隻真限都冇 佢唔送都唔會有VVA,迦南,聖人 miss左暗亞瑟已經好肉赤

1隻真限都冇

但你有比真限更多合作大獎

例如呢？

你呃人

詳細你要問佢啦, 勁多

另外, DG0應該真係到, 星期六晚生放送

應該係想四周年同時開0
到時就一齊呃你課

為左始祖已經課左次...然後.......
DG0啲寵唔太吸引 睇下能力先算

36抽

冇喎,得幾隻金棋咋

真係冇真限 送果隻火帝計唔計

終於改

送嗰隻都冇

趕4周年上架嘛
今日仲有生放送
記得睇之後星期日有話題

惺咁渣ga

我開局元老風初音終於有得再醒

新主持無個識

係咪畀人屌得多 宜家D虹腎咁好跌

虹一向易跌，而家係純色難跌

drop rate x3都唔跌

入黎睇下先
今晚食飯好開心

倒數改版了

棄驚

到聽日下晝先有得玩……好漫長………

本身就唔係話太過期待

私交

點呀你你咪入line gp

add左酵母

是咪有得玩了？

係咁通信error
頭先仲入到去揀主角先error
而家一入就error

我都卡住左起揀主角

屌我要揀主角啊

唔見啵

維護緊…等派石

a字頭唔係咩

id : joshuabdrive

我連入都入唔到
等派石啦
希望佢唔會搞到今日連登入都無得登就得

兩點啦…仲未入到

屌 終於唔駛行格仔

20幣倒落海

隻驚已經唔可以用退步黎形容，係簡直大失敗...
想check下朋友link左乜都好難
養成又超易襟錯
拎禮物又要一個個咁襟
到底新版本有咩係進步左？

冇 個介面真心垃圾 睇多陣已經眼乾
一次拒絕所有朋友申請同收哂所有禮物都冇左
戰鬥又係on 99
取消踩格仔但係一樣儲咁耐技
角色血分開計 但對面每下十萬幾咁打落你隻最多五～六萬血嘅角色
復活嘅條件係喺boost格放3～5心版(3心復一個 5心復三個)
心版我都話可以搏命拉 boost格冇就係咁先

屌 隻GAME係咪有BUG架 拉左廿幾回合5心板 冇1隻復活過

拎禮物可以撳右下粉紅色個掣
個UI垃圾到

我到底玩緊啲乜嘢……

唔係講笑，以前真係好好多
而家根本係垃圾驚

畀人一刀一件…血都冇得你回
等boost復活完都冇用 條血未回好又要死多次
復活左邊件就斬邊件
但係畀人封左99turn技可以死一次清左個封技…

妖隊冇得輸

喺巴哈睇到有人屌劇情設定
除左理力界同魔力界之外仲有個獨立出黎嘅幻影界
大概即係舊DG世界
然後可以用「招願」叫入面嘅人出黎
而「被招願的幻影界居民不存在意識，但是可以透過彈奏エクステ注入情感來驅使他們戰鬥」(Copy from巴哈)
即係以前所有角色全部變哂人偶 屌你老母

真係好垃圾
介面核突左都算,最重要既戰鬥都唔知做乜鳩

HP各自計,打降臨基本上比對面一下死一隻
好喇咁我放心板復活喇,又唔係100%復活
復活唔到就死多隻,雜色隊基本上已經輸左咁濟
就算比你復活到,隻BOSS都9成打返死岩岩復活果隻
放心板落BOOST已經阻住大部分輸出,仲要唔一定復活
究竟個系統佢地自己有冇試玩過先拎出黎?

呢隻仲要識打完你吸你血

我見到都屌左出聲…咁樣踩啲舊角色
佢啲新角先唔知做乜撚 左撚住哂
話就話係Master 但係除左得一招唔等洗嘅技之外係一啲用都冇

隻game由頭畀人屌到落尾
版面設計又唔掂 難睇又唔實用
關卡設計平衡性又差 分散啲血量根本就多舊魚
唔係原生六星根本挨唔到一下
無課金隊根本玩唔到落去
音效雞到乜咁
玩一陣部機已經好熱

下次更新唔改下真係等執

見佢update左 有段劇情係同教祖傾計話可以合作
可能舊角有得再醒 但你啲新畫師同劇情算鳩數啦
而且俾人有種感覺佢知自己柒硬所以要用舊角吊你玩

仲有人玩?

等緊佢執

仲有人睇post嘅？

mk

新手入坑留名
請問打腎石vip會唔會出虹腎 ？

hi mk

會

我會每日登入拎帣

ready to

過兩日抽哂d幣就棄
抽邊個pool好

Thanks

限定線

面具佬打新降要食幣
仲要唔係魔女王
以前生放食四幣都叫節目效果呀
你嗰條做攻略嘅YouTube channel黎㗎 錄都錄到過啦

擺明話你聽食幣食常態，打唔贏就食幣啦你咁

一開始嗰兩個主持都唔係玩家
玩到死撚左先畀面具佬
跟住面具佬食石打贏
官方覺得正常 冇意思想改任何嘢

隻game咩事 入去睇一睇成隻唔同左咁

Chok都有玩

係囉打個降臨要食石好正常姐 #曲

垃圾game
執柒左未？

今日登入一幣都唔送,
game都刪得啦下嘛

dg竟然冇送幣？

一開果陣有玩 之後整機唔見左ac就冇玩 開左個新ac淨係login

你今日登入左未

聖級嘅技強一車車咁出

已經冇打了

無可否認 而家刷關速度係快過以前嘅

抽啦望

抽左四週年暗up
之後比蛋先制玩死
唔改走個獨立血條真係唔想玩

3眼強？

佢出雪初音先算

係
雜色隊根本冇得復活 最後用妖隊磨到出Link技打算

bs吸血 係穿強的

新版都唔好玩 雖說仲未斷簽到但如果換新機隨時唔會過資料入新機

依家仲要登入冇幣送

140幣等惠惠

支持

廁王都有得突

Ucmm都撐唔起dg啦

system太亂，想hea玩都唔知點入手，而家login算

佢都無再畫

大神

睇番ucmm上一隻已經係奧茲

宜家login都冇野送

主要係UCMM已經唔再做DG, DG成個IP已經賣左俾9HO

一抽入魂

咩野黎? 新合作?

應該唔係合作，就咁新unit黎

而家登入連幣都唔送
９ＨＯ一定好有信心ＤＧ會搞得好

新果隻水屬成9000血 痴痴地

新unit唔出得勁D點淘汰舊野呀

新手留名

我想回坑
仲有無人...

冇 大改版變左垃圾game

改版前都叫做好地地
改版後登入都廢事

石又唔送
玩法改左次增加復活機率都仲係垃圾
個版面改左次都係垃圾介面
已經返唔到去大改之前

大陸要出DG

官網

好事嚟~令隻game死快啲

執柒左佢喇

執柒了

2018年12月11日 11:00
・ゲームサービス終了
・アプリ配信終了（iOS、Android)
・運営サイト公開終了

終於執了

入黎say個bye
自從update左0，一體都無用過
自從update左0，加埋派既login石好似得100粒左右

btw水精最後有無得進？

心情有啲複雜

rip

我隻愛精同始祖 仲有小紫

5週年活動終於開始啦
每日送45石
大家快啲嚟玩啦

一轉左做DG0就冇好過
如果唔轉可能都未必會咁快執